其實政府都不知幾想醫護罷工

因為港共政府同林鄭根本由始至終想真香港人死清光

有名你叫，攬炒之母

嗱，都話咗o架啦，林鄭連出席同談判都拒絕呀

如果唔係林鄭重視嘅話應該會出現談判先啱，而家直頭係拒絕呀

乘機取消九月全面直選！

嗰政府成日都諗埋呢啲陰濕招